{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025863?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 프리미어"
    },
    "text": "蔚山北区の鎮蔵洞に位置するプレミアは、最高級施設と最上のサービスを提供しています。 客室内には大型スパと3人用ソファーが備えられており、別途のバスルームとトイレも備えていてプライバシーを維持することができます。 注意すべき点は、1部屋につき駐車可能な車両は1台だけで、1階に駐車してはいけないことです。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、騒音や他のお客様に迷惑をかける行動が発生すると退室措置になることがあります。 客室内の器物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあり、ペットは入場できず、調理や臭いがする食べ物の摂取も控える必要があります。 クリーン認証マークを取得し、防疫や消毒に気を配っているので安心してご利用いただけます。 2階の全ての客室は無人システムで運営されており、便利に利用でき、VIPとTWIN客室にはスタイラーと空気清浄機が完備されています。 ネットフリックスの無料利用も可能なので、様々な映画やドラマを客室で快適に楽しめます。 周辺には太和江駅まで約4.5km、蔚山総合運動場まで約1.8km、ロッテマートまで約870m、蔚山市外バスターミナルまで約5.8km、城南洞若さの街まで約4.6kmの距離に位置する観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレミアの場所はどこですか？",
            "answer": "プレミアは蔚山北区の鎮蔵洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアの客室内には大型スパと3人用ソファーが備えられており、別途のバスルームとトイレも備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、プレミアには駐車可能な車両は1台分のスペースがありますが、1階には駐車してはいけません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "プレミアではどのような行動が退室措置になるのですか？",
            "answer": "騒音や他のお客様に迷惑をかける行動が発生すると退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の器物破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の器物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "プレミアで調理や臭いのする食べ物は摂取できますか？",
            "answer": "いいえ、プレミアでは調理や臭いのする食べ物の摂取は控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアはクリーン認証マークを取得していますか？",
            "answer": "はい、プレミアはクリーン認証マークを取得しており、防疫や消毒に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "プレミアの2階の客室はどのように運営されていますか？",
            "answer": "プレミアの2階の客室は無人システムで運営されており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "VIPとTWIN客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "VIPとTWIN客室にはスタイラーと空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの無料利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プレミアの周辺には太和江駅、蔚山総合運動場、ロッテマート、蔚山市外バスターミナル、城南洞若さの街などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 540
    }
}